{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 항남동 융성"
    },
    "text": "周辺施設としては旅客船ターミナルと西湖市場が3分の距離にあり、西ピランと中央市場は5分の距離に位置しています。 宿泊施設には駐車場はありませんが、いつも親切に迎え、清潔で手頃な価格のサービスを提供しています。 この宿は10室の客室で構成されており、韓国語で案内サポートが可能です。 各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、入室の際には身分証明書を確認します。 未成年者の場合、宿泊施設の入室が制限される場合がありますので、必ず身分証明書を持参してください。 この宿を選択していただき、便利に休んで帰れるようにありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔で手頃な価格のサービスを提供している宿で、親切に迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には旅客船ターミナルと西湖市場が3分の距離にあり、西ピランと中央市場は5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿泊施設には駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には10室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように申し込めばよいですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく形で申し込みいただくことができます。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや祝日の場合の変動はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは規定によって異なる場合がございますので、具体的な内容は入室の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊施設の入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、宿泊施設の入室に制限がある場合がございますので、必ず身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を選ぶ理由について教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設を選んでいただくと、便利に休んで帰ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 427
    }
}